# novel

- title: 平凡職業造就世界最強
- title_jp: ありふれた職業で世界最強
- title_zh1: 平凡职业成就世界最强
- author: 厨二好き/白米良
- illust: たかやＫｉ
- source: http://ncode.syosetu.com/n8611bv/
- cover: http://img.wkcdn.com/image/2/2080/2080s.jpg
- publisher: 其他文库
- status: 連載
- novel_status: 0x0700

## series

- name: ありふれた職業で世界最強

## preface


```
『被霸凌的孩子』南云始，与同班同学一起被召唤至异世界。虽然同学们接连显现战斗取向的特殊能力，但始却只拥有炼成师这种平凡的能力。而且在异世界仍为最弱的他，竟被某位同学恶意推落了迷宫深谷──！？
　　在找不到方法逃脱的绝望深渊中，始像是命中注定般地邂逅吸血鬼月，寻得了以炼成师的身分造就最强的道路──
　　「我保护月，月也保护我。这样我就是最强的。我要扫荡一切，超越全世界。」
　　坠落深渊的少年与隐居最深处的吸血鬼，两人联手打造的『最强』异世界奇幻故事，正式揭开序幕！

クラスごと異世界に召喚され、他のクラスメイトがチートなスペックと“天職”を有する中、一人平凡を地で行く主人公南雲ハジメ。彼の“天職”は“錬成師”、言い換えればただの鍛治職だった。最弱の彼は、クラスメイトにより奈落の底に落とされる。必死に生き足掻き、気がつけば世界最強・・・というありがちストーリー。最強物を書きたくて書きました。テンプレを多分に含みます//本編完結しました//書籍版９巻、外伝零２巻、漫画版４巻、日常版２巻、漫画版零２巻発売中です//コミックガルドにて各コミック無料配信中//アフターストーリー投稿中です
```

## tags

- node-novel
- wenku8
- R15
- syosetu
- ご都合主義
- そのうち主人公最強
- オリジナル兵器
- テンプレ要素多数
- ハーレム
- 残酷な描写あり
- 異世界召喚
- 異世界転移
- 豹変する主人公
- 鬼畜
- 

# contribute

- 轻之国度录入组
- kid
- 风
- 音无
- kyou95134
- a8901566
- kerorokun
- 求艹
- 化物语
- 伊织
- 理子
- saxmax
- 水色loli控
- 米可
- jlkl232
- o櫻花o
- 暗月1229
- 寢取RBQ
- 天空
- mcbthree
- 和妹妹生老婆
- 歸海冥茗
- 诸神叩拜
- 辰星空夜语
- z00e80mm0g0
- DeatheGvOiDl
- 冰糕
- Mycopic
- 8准准8
- ourjuno
- 緋色雙角
- lassbuddl
- fk
- 煩體字用戶
- Meeko
- l_li_lih
- 有働瑠璃
- 道具組雜役
- 4022li
- 天色Riko
- 

# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 4
- startIndex: 1

## textlayout

- allow_lf2: true

## syosetu

- novel_id: n8611bv

## wenku8

- novel_id: 2080

## dmzj

- novel_id: 2136

# link

- [dip.jp](https://narou.nar.jp/search.php?text=n8611bv&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [平凡职业成就世界最强吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E5%B9%B3%E5%87%A1%E8%81%8C%E4%B8%9A%E6%88%90%E5%B0%B1%E4%B8%96%E7%95%8C%E6%9C%80%E5%BC%BA&ie=utf-8 "平凡职业成就世界最强")
- [dm5](http://www.dm5.com/manhua-pingfanzhiyechengjiushijiezuiqiang/)
- [dm5 零](http://www.dm5.com/manhua-pingfanzhiyechengjiushijiezuiqiang-ling/)
- [平凡日常成就世界最强](http://www.dm5.com/manhua-pingfanrichangchengjiushijiezuiqiang/)
- [【EPUB \& TXT】 鏈結整理集合](https://tieba.baidu.com/p/5615367340 "【EPUB & TXT】 鏈結整理集合")
- [翻譯整合2.0](https://tieba.baidu.com/p/5101634208)
- [mega](https://mega.nz/#F!40kjhbbb!eqNviLdLidXo_A-d59nf2A) - Mycopic / 貼吧ID: jlkl232
- [lightnovel.cn 後日談3](https://www.lightnovel.cn/thread-912031-1-1.html) - Mycopic / 貼吧ID: jlkl232
- 

